請問連仔，有無PM 功能？

如題

沒有

回家了

我想pm d 巴絲打入TG group 呀……

去高登pm,再fw 返泥

留tg啦

怕被起底